份人悶又唔識講野仲約女仔出街係咩心態？

想人陪你享受dead air既過程

Sorry囉

是咁的，今日約了個普通朋友出街(女仔)，但佢當左自己係女神(十問九唔應)，傻的嗎？

唔洗sorry
但唔該你練下把口先好約人啦
又或者準備下d話題 gag等等
起碼出到黎唔洗一舊木坐係度 同條女眼望望
嚇撚死條女

當自己係女神就唔會咁易比你約到啦
你問人d咩呀
條女點識架

姐姐咁條仔ON99，你又受!咩年代呀，你引導吓佢唔得嘅!你唔可以開吓話題嘅！拍拖係互動的，大姐或者巴打

咁你又肯比我約？含啦柒頭皮

唔約點知

悶死你個陷家產為民除害

嘩 乜咁講野ga

所以從來未試過約女仔出街

個女仔唔講野我又點講野姐

岩

證明你個磁場毒得滯 成身散發住悶氣

有次同個男仔食飯真係悶到我寧願睇餐廳個電視…

我有問佢好多問題 例如：你平時得閒會做咩架？ 鐘唔鐘意咩咩咩 咁
佢d答覆係：冇野做呀 都係留係屋企多…

佢主動約你？
真係唔明 把口咁唔得就唔好約女出街啦

絲接唔接受到個男靚仔但係悶悶地

如果係佢主動約我但出到黎唔撚出聲都會扣分
當然樣衰毒撚扣多d

你要男女平等定係所有野都搞由男人掂晒？你講

唔好講呢d
而家係講緊個男仔主動約條女
咁你主動約得人 人地緊係expect你出到黎會講下野 交流下
但點知成舊木坐係度 咩準備都無 人地開話題又唔識接
笑撚死人咩 死撚左佢啦
好在唔係我

Sorry囉 講咩話題好

咁你又岩，主動約人都咁樣就有啲怪
但係你地平時冇wtsapp過架？
條友就咁約你出嚟唔知做乜鳩？

你上面講到好似開話題係男人責任咁

明知係毒撚你都同佢出，以為你都好享受dead air 姐

呢件事係我個fd係我地圍內個ws gp到講 唔係我約
佢話條友ws同佢都算有傾有講 唔算好好傾但都會主動開下話題
之後主動約我fd食晚飯 係女仔都覺得條友應該都算social啦
點知出到黎好似原來係啞仔黎

唔出過點知會dead air呀

邊個約你出去？

你就含，我老婆依家講乜都得

收皮，你收皮就為民除害，我愛小馬bb情比金堅，你呢啲低汁毒撚悶死人

佢係對住你先怕醜冇野講

我本身係多野講 ws更多
但單獨約人就好怕醜
要warn up下先講到野

本身同你出到黎都想主動開話題 傾下計，點知你條柒碌又黑口黑面，仲要淨係應得一兩個字，問你日常野變一問一答都算啦，講下平時遇到d得意野你又唔比反應，跟住仲話鳩我啞仔，想我點呀

利申:冇約過女仔出街

如果同個男仔係whatsapp好多野講，但約左出來兩次都有d deadair係咪正常架？

搵過第二個啦
係ws先多野講正一死毒撚

咁就唔好單獨約人啦
要人陪你warm up痴撚線

老公談笑風生

唔係我
唔出去見毒撚

我都係呢種人，點算

淨係見我一個夠啦

就算怕醜都唔好粒聲都唔出啦
唔通真係要女仔係咁搵話題咩
試過同一個唔係好熟嘅男仔朋友出街
佢全程都好靜唔出聲 我就成個傻仔咁不斷聊佢講野

咁問日常野可以點答 問我平時做d咩我都係答係屋企機

咁溝通係雙向架wor

關你撚事咩

識講嘢就唔會約你啦！

女仔被動小小唔緊要 唔洗自責
遇到適合你既人自然可以談笑風生

呢d男仔真係死撚左去好過

答係屋企無問題呀
注意下語氣囉

弊在d毒撚陣悶氣嚇死人 趕客 無女想同佢地雙向溝通

上網識 原本約左去AIA 好彩去之前我提議食餐飯見個面先
食完飯之後過幾日話有事去唔到

屌 好在你醒目
咁佢之後仲有無約你？

why not

之前追一個男仔果陣約過佢睇戲，過程中佢靜到仆街，我講野仲多過佢講 咁我諗住第一次出可能覺得尷尬所以果陣由佢，點知到第二，三次都係一句起兩句止 我自己係本身比較怕醜果類，佢仲靜過我，佢話自己本身比較怕醜同內向 但明明佢身邊好多女性朋友

利申 之後兩次都係佢約

咁佢一定好靚仔
可以吸引你應約咁多次

普通樣 當初見佢傻下傻下幾得意就去識佢 宜家無再搵佢了

我覺得女仔小野講都唔係咁好，我都想改善

唔好暗戀，喜歡就去強姦！人生無咁多時間比你暗戀，無咁多時間比你演內心戲！愛佢就去屌佢！喜歡就去強姦，暗戀有乜撚嘢用？埋又係比人拒絕，追唔到就強姦，強姦唔到就落藥，反面就發裸照，大不了埋坐監，你連監都唔夠膽坐仲有咩資格話愛佢啊。坐完監出嚟後就繼續強姦佢，姦到佢對人生產生懷疑，扭曲佢既價值觀，比佢覺得佢呢一世人就係生出嚟比你屌既！

幾得意
但小心報驚撚

試下放鬆d 唔好咁大戒心

老婆聽日要陪我出街街

驚已報

去邊架
麻鬼煩

去Library

次次都話我老婆，好討厭

無

唔去

話我係個四眼毒撚 收皮啦

屌你，你估我想架 我毒撚但係又想溝你啊嘛，你主動d聊我ok？

但我覺得唔講野既男人好正喎

以前係悶撚,去街人地問一句我答一句
結果行左陣條女就話有野做走左去

主動聊你？你好靚仔呀？死撚左去啦

最慘唔係唔講野 而係唔識講野
姐係一開聲就嚇疾你 令你唔知點應佢果種
你開話題佢又搭唔到嘴 失鳩敗

正常 唔通陪你係度渾渾噩噩？

可能係睇人

如果我講對唔住 會令你開心D既話
甘我唯有屌鳩你啦樓主

其實要點樣同女仔傾計先係最舒服，我好多時同女仔傾計都係一問一答

甘你老母

識多d女仔 同多d女仔接觸就會慢慢領略到
最緊要唔好比人一睇就睇得出你係一個完全無女性朋友既毒撚

屌你咁唔鍾意毒撚唔好上連登啦，無女性朋友都得罪女仔咁...

答你又發牌氣

咁唔講野好過亂講野

以前悶撚，而家唔係？

變左9upper
有時會俾女仔屌我話我好撚煩
不過一時時，唔想講野一樣可以靜到仆街

收皮啦死毒撚
影衰哂男人

錫返，你今晚想食咩？

男人我都會咁走咗唔理佢

毒撚嬲嬲

我係悶撚都有大把女埋身

靚仔？pmed

打邊爐